教育股哭泣區

隻隻都插20%

有1773 ，1765

Why